逆轉對錯 扭曲因果 枯枝可否再度結果

現世你我 變改親疏 會否他生再惹風波

善心打破0回覆